<resources>
    <string name="app_name">AndroidJava</string>
    <string name="color_button">Определить цвет</string>

    <string-array name="array_color">
        <item>Красный</item>
        <item>Оранжевый</item>
        <item>Желтый</item>
        <item>Зеленый</item>
        <item>Голубой</item>
    </string-array>

    <string-array name="dis_color">
        <item>Согласно психологии цвета, выбор красного цвета может указывать на некоторые черты характера человека, среди них:
Решительность и целеустремлённость. Люди, тянущиеся к красному цвету, обычно энергичны, уверены в себе и стремятся добиваться целей.
Лидерские качества и желание доминировать. Красный часто связывают с лидерством и властью.
Страсть и эмоциональная интенсивность. Красный — цвет страсти, любви и физической привлекательности.
Склонность к риску и конфронтации. Люди, любящие красный цвет, часто не боятся конфликтов, могут вести себя эпатажно и бросать вызов скуке.
Чувственность и яркая эмоциональность. Любители красного обычно эмоциональны, выразительны и живут ярко.</item>
        <item>Согласно некоторым толкованиям, выбор оранжевого цвета может указывать на жизнерадостный, энергичный и дружелюбный характер человека.
Некоторые черты, которые приписываются любителям оранжевого цвета:
Оптимизм и жизнелюбие. Такие люди смотрят на жизнь с позитивом, умеют находить хорошее даже в сложных ситуациях и заряжают других своим настроением.
Общительность и открытость. Любители оранжевого дружелюбны, легко заводят новые знакомства и умеют объединять людей и создавать атмосферу доверия.
Авантюризм и тяга к новому. Такие люди стремятся к приключениям, любят пробовать новое и рисковать. Для них важна перемена и движение вперёд.
Энергичность и драйв. Люди, предпочитающие оранжевый, обычно обладают высокой энергией, быстро вовлекаются в новые проекты и способны зажигать других.
Теплота и щедрость. Любители оранжевого часто стремятся делиться — временем, эмоциями, ресурсами. В них есть внутренняя готовность помогать и поддерживать других.</item>
        <item>Согласно психологии цвета, выбор жёлтого цвета может указывать на некоторые черты характера человека, например: креативность, энергичность, стремление к новым приключениям, общительность и дружелюбие. </item>
        <item>Согласно некоторым толкованиям в психологии, выбор зелёного цвета может указывать на определённые свойства характера:
Общительность и дружелюбие, часто скрываемое за «маской» высокомерия (если у человека был негативный опыт любви, дружбы).
Спокойствие, даже в критических ситуациях.
Стремление уйти от конфликта или ссоры за счёт поиска компромиссного решения.
Готовность уступить оппоненту, зачастую, в ущерб себе.
Повышенная приспосабливаемость к изменяющимся обстоятельствам.</item>
        <item>Согласно некоторым толкованиям, выбор голубого цвета может указывать на спокойный и уравновешенный характер, стремление к гармонии и умиротворению в жизни.
Также считается, что любители голубого цвета:
Отличаются спокойной уверенностью, обостренным чувством справедливости и одновременно снисходительным отношением к недостаткам других людей.
Ориентированы на достижение конкретных целей, идут к ним без спешки. Если цель становится недостижимой, такой человек легко переключает внимание на другую задачу.
Часто интроверты, высоко ценят доверие других и сами умеют доверять и быть предельно искренними как в дружбе, так и в любви.
Обладают хорошими коммуникативными навыками: могут легко находить общий язык с людьми и открыто выражать свои мысли и чувства.</item>
    </string-array>
</resources>